<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promowanie naszego europejskiego stylu \u017Cycia"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promoting our European way of life"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rderung unserer europ\u00E4ischen Lebensweise"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priorit\u00E4ten der Kommission f\u00FCr 2019-2024"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provisional data"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mo\u010Dnej\u0161a Evropa v svetu"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eur\u00F3psky ekologick\u00FD dohovor"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prednostne naloge Komisije v obdobju 2019\u20132024"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C1\u03B9\u03BD\u03AC \u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kommissionens prioriteringar f\u00F6r 2019\u20132024"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ein europ\u00E4ischer Green Deal"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpora eur\u00F3pskeho sp\u00F4sobu \u017Eivota"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Inimeste teenistuses olev majandus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A stronger Europe in the world"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An economy that works for people"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promo\u00E7\u00E3o do nosso modo de vida europeu"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u017Dmon\u0117ms tarnaujanti ekonomika"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datos provisionales"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ihmisten hyv\u00E4ksi toimiva talous"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vorl\u00E4ufige Daten"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eoraip n\u00EDos l\u00E1idre sa Domhan"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Una Europa m\u00E1s fuerte en el mundo"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komission painopisteet kaudella 2019\u20132024"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "33a612644a" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0415\u041E\u041A\u041E\u041D\u0427\u0410\u0422\u0415\u041B\u041D\u0418 \u0414\u0410\u041D\u041D\u0418"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pactul ecologic european"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europa na miar\u0119 ery cyfrowej"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03C5\u03C1\u03C9\u03C0\u03B1\u03CA\u03BA\u03AE \u03A0\u03C1\u03AC\u03C3\u03B9\u03BD\u03B7 \u03C3\u03C5\u03BC\u03C6\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esialgsed andmed"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0423\u0442\u0432\u044A\u0440\u0436\u0434\u0430\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438\u044F \u043D\u0430\u0447\u0438\u043D \u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Euroopa roheline kokkulepe"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Euroopan vihre\u00E4n kehityksen ohjelma"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "3da7cd2056" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zelen\u00E1 dohoda pro Evropu"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "6002f017ad" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Thosa\u00EDocht an Choimisi\u00FAin do 2019-2024"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priority Komise na obdob\u00ED 2019-2024"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/prefLabel> "Strategic priority"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Geilleagar a Fh\u00F3ireann do Dhaoine"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "A Europe fit for the digital age is one of the Commission priorities 2019\u20132024 aiming at empowering people with a new generation of technologies."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komisijas priorit\u0101tes 2019.\u20132024. g."@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priorit\u0103\u021Bile ale Comisiei pentru 2019-2024"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "O economie \u00EEn serviciul cet\u0103\u021Benilor"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u043E\u0432 \u0442\u043B\u0430\u0441\u044A\u043A \u0437\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\u0439\u0441\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043C\u043E\u043A\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Comhaont\u00FA Glas don Eoraip"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "En europeisk gr\u00F6n giv"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Silnej\u0161ia Eur\u00F3pa vo svete"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prioriteiten van de Commissie voor 2019-2024"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nov\u00FD impuls pro evropskou demokracii"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fr\u00E4mjande av v\u00E5r europeiska livsstil"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Spinta \u0121dida g\u0127ad-demokrazija Ewropea"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ein Europa f\u00FCr das digitale Zeitalter"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A Europe fit for the digital age"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Novi poticaj europskoj demokraciji"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Les priorit\u00E9s de la Commission pour 2019-2024"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Donn\u00E9es provisoires"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uue hoo andmine Euroopa demokraatiale"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0438\u043E\u0440\u0438\u0442\u0435\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u041A\u043E\u043C\u0438\u0441\u0438\u044F\u0442\u0430 \u0437\u0430 2019 \u2014 2024 \u0433."@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "ad7bdb3bbd" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uma economia ao servi\u00E7o dos cidad\u00E3os"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un'Europa pronta per l'era digitale"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "An economy that works for people is one of the Commission priorities 2019\u20132024 with a focus on working for social fairness and prosperity."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "c_d20941d9" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europos \u017Ealiasis kursas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-23" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ekonomika cilv\u0113ku lab\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Et st\u00E6rkere Europa i verden"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "Strategic priority"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un nou elan pentru democra\u021Bia european\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Een sterker Europa in de wereld"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eoraip at\u00E1 oiri\u00FAnach don Aois Dhigiteach"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Une Europe plus forte sur la sc\u00E8ne internationale"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "3c3c547b96" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "3da7cd2056" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Las prioridades de la Comisi\u00F3n para 2019-2024"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "6002f017ad" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A Bizotts\u00E1g priorit\u00E1sai 2019\u20132024"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ugach nua do dhaonlathas na hEorpa"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ewropa Lesta g\u0127all-Era Di\u0121itali"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Une \u00E9conomie au service des personnes"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "3da7cd2056" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neuer Schwung f\u00FCr die Demokratie in Europa"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillf\u00E4lliga uppgifter"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Jauns impulss Eiropas demokr\u0101tijai"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "A European Green Deal is one of the Commission priorities 2019\u20132024 striving for Europe to be the first climate-neutral continent."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eur\u00F3pa glob\u00E1lis szerep\u00E9nek er\u0151s\u00EDt\u00E9se"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sp\u0113c\u012Bg\u0101ka Eiropa pasaul\u0113"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provizoriski dati"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A digit\u00E1lis korra felk\u00E9sz\u00FClt Eur\u00F3pa"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un nouvel \u00E9lan pour la d\u00E9mocratie europ\u00E9enne"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promovarea modului nostru de via\u021B\u0103 european"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un'Europa pi\u00F9 forte nel mondo"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Naujas Europos demokratijos post\u016Bmis"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Una econom\u00EDa que funcione en pro de las personas"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "05c79cb9ee" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Preparar a Europa para a era digital"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "Promoting our European way of life is one of the Commission priorities 2019\u20132024 pointing toward building a Union of equality in which we all have the same access to opportunities."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pacto Ecol\u00F3gico Europeu"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.version.number> "20210929-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Euroopa positsiooni tugevdamine maailmas"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dejta provvi\u017Corja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dados provis\u00F3rios"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "05c79cb9ee" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sonra\u00ED sealadacha"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un Green Deal europ\u00E9en"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "En ny satsning p\u00E5 demokrati i Europa"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03B1 \u03BD\u03AD\u03B1 \u03CE\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03C5\u03C1\u03C9\u03C0\u03B1\u03CA\u03BA\u03AE \u03B4\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gospodarka, kt\u00F3ra s\u0142u\u017Cy ludziom"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predbe\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voorlopige gegevens"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Evropa, pripravljena na digitalno dobo"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.id> "strategic-priority" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vahvempi EU maailmann\u00E4ytt\u00E4m\u00F6ll\u00E4"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7 \u03AD\u03C4\u03BF\u03B9\u03BC\u03B7 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C8\u03B7\u03C6\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u03B5\u03C0\u03BF\u03C7\u03AE"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "ad7bdb3bbd" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kommissionens topprioriteter for 2019-2024"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03B1 \u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u03C5\u03C0\u03B7\u03C1\u03B5\u03C3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430, \u043F\u0440\u0438\u0433\u043E\u0434\u043D\u0430 \u0437\u0430 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043E\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0435\u0440\u0430"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alustavat tiedot"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00DAj lend\u00FClet az eur\u00F3pai demokr\u00E1cia sz\u00E1m\u00E1ra"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nova spodbuda za evropsko demokracijo"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Za\u013Cais kurss Eiropai"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Evropa p\u0159ipraven\u00E1 na digit\u00E1ln\u00ED v\u011Bk"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laikinieji duomenys"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Euroopan digitaalinen valmius"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gospodarstvo u interesu gra\u0111ana"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "33a612644a" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un nuovo slancio per la democrazia europea"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Za\u010Dasni podatki"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "O Europ\u0103 preg\u0103tit\u0103 pentru era digital\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dane tymczasowe"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siln\u011Bj\u0161\u00ED Evropa ve sv\u011Bt\u011B"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "33a612644a" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Euroopaliku eluviisi edendamine"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043E-\u0441\u0438\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430 \u043D\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0432\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0446\u0435\u043D\u0430"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gospodarstvo za ljudi"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://www.w3.org/2002/07/owl#versionInfo> "20210929-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Digiajastule vastav Euroopa"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "05c79cb9ee" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promoci\u00F3n de nuestro Modo de Vida Europeo"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nov\u00FD impulz pre eur\u00F3psku demokraciu"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "c_d20941d9" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komisjoni prioriteedid aastateks 2019\u20132024"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "3c3c547b96" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C1r nD\u00F3igh Bheatha Eorpach a chur chun cinn"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pasaulyje stipresn\u0117 Europa"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promicanje na\u0161eg europskog na\u010Dina \u017Eivota"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A new push for European democracy"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "3c3c547b96" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ett starkare Europa i v\u00E4rlden"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hospod\u00E1rstvo, ktor\u00E9 pracuje pre \u013Eud\u00ED"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eurooppalaisen el\u00E4m\u00E4ntavan edist\u00E4minen"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Spodbujanje na\u0161ega evropskega na\u010Dina \u017Eivljenja"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fremme af vores europ\u00E6iske levevis"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ekonomija li Ta\u0127dem g\u0127an-Nies"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eur\u00F3pa pripraven\u00E1 na digit\u00E1lny vek"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pacto Verde Europeo"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03B9 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C4\u03B5\u03C1\u03B1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0395\u03C0\u03B9\u03C4\u03C1\u03BF\u03C0\u03AE\u03C2 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03BF 2019-2024"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Een Europa dat klaar is voor het digitale tijdperk"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promozione del nostro stile di vita europeo"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "A new push for European democracy is one of the Commission priorities 2019\u20132024 encompassing nurturing, protecting and strengthening our democracy."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europese Green Deal"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europski zeleni plan"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ein st\u00E4rkeres Europa in der Welt"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#narrower> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-Patt Ekolo\u0121iku Ewropew"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Et Europa klar til den digitale tidsalder"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Privremeni podaci"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dati provvisori"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "As prioridades da Comiss\u00E3o para 2019-2024"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europin\u0117s gyvensenos propagavimas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Green Deal europeo"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un'economia al servizio delle persone"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-prijoritajiet tal-Kummissjoni 2019-2024"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eiropa, kas sagatavota digit\u0101lajam laikmetam"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "ad7bdb3bbd" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uutta vauhtia eurooppalaiselle demokratialle"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-12-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Un nuevo impulso a la democracia europea"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Midlertidige data"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A European Green Deal"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "c_d20941d9" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uma Europa mais forte na cena mundial"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prie skaitmeninio am\u017Eiaus prisitaikiusi Europa"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "3da7cd2056" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nowy impuls dla demokracji europejskiej"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priorytety Komisji na lata 2019-2024"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hospod\u00E1\u0159stv\u00ED, kter\u00E9 pracuje ve prosp\u011Bch lid\u00ED"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edb\u011B\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "6002f017ad" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ett Europa rustat f\u00F6r den digitala tids\u00E5ldern"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "c_d20941d9" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "33a612644a" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Komisijos 2019\u20132024 m. prioritetai"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Evropski zeleni dogovor"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "En ekonomi f\u00F6r m\u00E4nniskor"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Az eur\u00F3pai \u00E9letm\u00F3d el\u0151mozd\u00EDt\u00E1sa"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ideiglenes adatok"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sna\u017Enija Europa u svijetu"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ewropa Iktar b\u2019Sa\u0127\u0127itha fid-Dinja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prioriteti Komisije za razdoblje 2019. \u2013 2024."@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promouvoir notre mode de vie europ\u00E9en"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Emberk\u00F6zpont\u00FA gazdas\u00E1g"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Een nieuwe impuls voor Europese democratie"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europejski Zielony \u0141ad"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "En europ\u00E6isk gr\u00F8n pagt"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "O Europ\u0103 mai puternic\u0103 pe plan interna\u021Bional"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "05c79cb9ee" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Une Europe adapt\u00E9e \u00E0 l\u2019\u00E8re du num\u00E9rique"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#topConceptOf> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpora evropsk\u00E9ho zp\u016Fsobu \u017Eivota"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Commission priorities for 2019\u20132024"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "6002f017ad" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Een economie die werkt voor de mensen"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/end.use> "2024-11-30" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bevordering van onze Europese levenswijze"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Date provizorii"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nyt skub i det europ\u00E6iske demokrati"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Europa spremna za digitalno doba"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eine Wirtschaft im Dienste der Menschen"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03B1 \u03B9\u03C3\u03C7\u03C5\u03C1\u03CC\u03C4\u03B5\u03C1\u03B7 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7 \u03C3\u03C4\u03BF\u03BD \u03BA\u03CC\u03C3\u03BC\u03BF"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Le priorit\u00E0 della Commissione per il 2019-2024"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "3c3c547b96" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "En \u00F8konomi, der tjener alle"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "ad7bdb3bbd" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/c_d20941d9> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priority Komisie na roky 2019 \u2013 2024"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/33a612644a> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0418\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u043A\u0430 \u0432 \u0438\u043D\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441 \u043D\u0430 \u0445\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eur\u00F3pai z\u00F6ld meg\u00E1llapod\u00E1s"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Silniejsza pozycja Europy na \u015Bwiecie"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Promozzjoni tal-Istil ta\u2019 \u0126ajja Ewropew"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Strategic priority"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/05c79cb9ee> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Um novo impulso para a democracia europeia"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Una Europa adaptada a la era digital"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03CE\u03B8\u03B7\u03C3\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03B5\u03C5\u03C1\u03C9\u03C0\u03B1\u03CA\u03BA\u03BF\u03CD \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5 \u03B6\u03C9\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B1\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3c3c547b96> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0437\u0435\u043B\u0435\u043D \u043F\u0430\u043A\u0442"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/ad7bdb3bbd> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u016Bsu eiropeisk\u0101 dz\u012Bveszi\u0146a"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/OP_DATPRO> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/3da7cd2056> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "A stronger Europe in the world is one of the Commission priorities 2019\u20132024 positioning Europe to strive for more by strengthening our unique brand of responsible global leadership."@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority/6002f017ad> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/strategic-priority> .

