<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Segunda"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anden Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Seba' Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dane tymczasowe"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PRESID_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sept\u012Bt\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett els\u0151 tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Apeliacini\u0173 skund\u0173 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zesde kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCl\u00F6ntan\u00E1cs (fel\u00FClvizsg\u00E1lat)"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vi\u010Bi President"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Viides jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deseto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An C\u00FAigi\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00FAirt ioml\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Potpredsjednik"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Petit plenum VI+III"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kammerpr\u00E4sident"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "JUDGE_SINGL" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L-G\u0127axar Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219aptea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vienas teis\u0117jas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erste Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Third Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u0142e plenum VI+I"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ceturt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_07_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmo pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CC\u03B5\u03B4\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seitsmes koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pe\u0142ny sk\u0142ad"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Primeira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u044A\u0440\u0432\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u0171k\u00EDtett teljes \u00FCl\u00E9s V+IV"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_09_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Avdelningsordf\u00F6randen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Seba' Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A\u0161tuntoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Novena ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Viies koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Privremeni podaci"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esimene koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Devintoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Antroji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voltallig Hof"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160est\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Deichi\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Tercera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219aptea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kamerpresident"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BA\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fourth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PRESID_VICE_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_03_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Second Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osobitn\u00E1 komora (presk\u00FAmanie)"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-\u0126ames Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u038C\u03B3\u03B4\u03BF\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Petit plenum V+II"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Midlertidige data"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kaheksas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Tercera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Segunda Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nona Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Varapresidentti"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teine koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "FULL_COURT_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L-Ewwel Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "K\u00FCmnes koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetvrto pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera de recurs"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Niende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A\u0161tuntoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Troisi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PLEN_SMALL_06_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zehnte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160iesta komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eerste kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num VI+I"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjunde avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pequeno pleno VI+III"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yhden tuomarin kokoonpano"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_09_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Jaoston puheenjohtaja"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E9tima Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_09_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alustavat tiedot"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sec\u00E7\u00E3o dos Recursos"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0428\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wiceprezes"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ninth Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u0142e plenum V+IV"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "FULL_COURT_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Domstolen i plenum"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tweede kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ir-Raba' Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eln\u00F6khelyettes"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03AD\u03BC\u03C0\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osm\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_REVIEW_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peque\u00F1o Pleno V+IV"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dev\u00E1t\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03C0\u03C1\u03CC\u03B5\u03B4\u03C1\u03BF\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ceathr\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PRESID_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Judge hearing applications for interim measures"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Octava ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresident"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tieni Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sexta Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Troisi\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Juiz singular"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_06_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsjednik"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2013-09-16" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deveto pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Sitt Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trzecia izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pl\u00E9num"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera \u00EEnt\u00E2i"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President of the Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-presidente"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terceira Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett nyolcadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_07_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0161\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seitsem\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u201CPetit plenum VI+I\u201D"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente di sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tmien Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Primera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tweede kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu yhdeks\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An S\u00E9\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja ridotta VI+III"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0395\u03B9\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1 (\u03B5\u03C0\u03B1\u03BD\u03B5\u03BE\u03AD\u03C4\u03B1\u03C3\u03B7)"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjunde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0417\u0430\u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A-\u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Petit plenum V+IV"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nelj\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predseda komory"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trzecia izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Awla Manja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00EDstop\u0159edseda"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Full Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An S\u00E9\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezes izby"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seventh Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala de Casaci\u00F3n"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretia komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ensimm\u00E4inen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de Sala"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Especial (reexamen)"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Nao\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E1sodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#altLabel> "Kammerpr\u00E4sidentin"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-pr\u00E9sident"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grote kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenarinis pos\u0117dis"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0161\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erityisjaosto (uudelleenk\u00E4sittely)"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum V+II"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a treia"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219asea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PRESID_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "First Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rsta avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septi\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u0142e plenum"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera \u00EEnt\u00E2i extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eighth Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C9n dommer"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An tOcht\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pieni t\u00E4ysistunto 6+3"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Klein plenum V+IV"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otr\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett m\u00E1sodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03AE \u03BF\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PRESID_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F8rste Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druga izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Third Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seitsmes koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ketvirtoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tan\u00E1cseln\u00F6k"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Samosudca"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formation pl\u00E9ni\u00E8re"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0413\u043E\u043B\u044F\u043C \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sept\u012Bt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpredseda"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a patra extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0161\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fjerde Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03B2\u03B4\u03BF\u03BC\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottava Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num V+IV"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvi raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala S\u00E9ptima ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_07_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sesta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neunte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a doua"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1 \u03B1\u03BD\u03B1\u03B9\u03C1\u03AD\u03C3\u03B5\u03C9\u03BD"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierde kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretia roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmi raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_09_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Breitheamh ag \u00E9isteacht le hiarratais ar bhearta eatramhacha"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Cuarta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mazs pl\u0113nums"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President tal-Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Im\u0127allef uniku"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D4sma komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sj\u00E4tte avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "D\u00E9cima Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Des\u00E1t\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "Formation of the Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pequeno pleno"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PRESID_VICE_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Viies koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja ridotta"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Koja esimees"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terza Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Jaoston puheenjohtaja"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Muutoksenhakujaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvn\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Juiz das medidas provis\u00F3rias"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seitsmes koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Donn\u00E9es provisoires"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czwarta izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Huiti\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Qorti plenarja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esto pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u0171k\u00EDtett teljes \u00FCl\u00E9s"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Leas-Uachtar\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Derde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00E6stformand"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Einzelrichter"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An tOcht\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_06_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a cincea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plen\u00E1rne zasadnutie"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Ctvrt\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Specialioji kolegija (per\u017Ei\u016Bra)"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03AE \u03BF\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1 VI+I"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fifth Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pequeno pleno V+II"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achtste kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4ysistunto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terceira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretji senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_09_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Toinen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E1t\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Giudice unico"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num V+II"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Formation of the Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0441\u043C\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vijfde kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L-Ewwel Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00FAirt ioml\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zvl\u00E1\u0161tn\u00ED sen\u00E1t (p\u0159ezkum)"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A\u0161tuntoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edseda sen\u00E1tu"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piekt\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03AD\u03C4\u03B1\u03C1\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretji senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fourth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett kilencedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kortgedingrechter"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Second Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Appeals Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a doua extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezes izby"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piekt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Asepresident"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160est\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Domaren med beh\u00F6righet att besluta om interimistiska \u00E5tg\u00E4rder"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u0159et\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente di sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pieni t\u00E4ysistunto 5+4"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voorlopige gegevens"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-Qorti tal-\u0120ustizzja f'seduta plenarja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Awla Manja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2004-11-02" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_06_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CE\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "FULL_COURT_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C5ttonde avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0414\u0435\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03AE \u03BF\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1 VI+III"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "JUDGE_HEAR" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teine koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ir-Raba' Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Puni sastav"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpredsednik"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esialgsed andmed"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_09_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u0159et\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160e\u0161toji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grote kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piata komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenul restr\u00E2ns V+IV"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kamer voor hogere voorzieningen"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esimene koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cinqui\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_10_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Chambre sp\u00E9ciale (r\u00E9examen)"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160iesta komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Viides jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Store Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera \u00EEnt\u00E2i"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BA\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PRESID_VICE_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0413\u043E\u043B\u044F\u043C \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Besondere Kammer (\u00DCberpr\u00FCfung)"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a noua extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0427\u0435\u0442\u0432\u044A\u0440\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Specjalna izba (szczeg\u00F3lna procedura kontroli orzecze\u0144 S\u0105du)"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tieni Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num V+II"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolegijos pirmininkas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_03_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trybuna\u0142 w pe\u0142nym sk\u0142adzie"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prv\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Koja esimees"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u012Apa\u0161a pal\u0101ta (p\u0101rskat\u012B\u0161ana)"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sest\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_APPEAL_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osm\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CC\u03B5\u03B4\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.id> "formjug" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ve\u013Ek\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neljas koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ensimm\u00E4inen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tizedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett hatodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03AE\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B1\u03C3\u03C6\u03B1\u03BB\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03BC\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BD"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219asea extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00F3r-Dhl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Avdelningsordf\u00F6randen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ceturt\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsednik senata"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a cincea extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Primeira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quatri\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otr\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deveti raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Segunda ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rsta avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "JUDGE_HEAR" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piccolo plenum"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Speciale kamer (heroverweging)"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Desiata komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Sitt Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PLEN_SMALL_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D3sma izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00DCheksas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00FCnfte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zevende kamer \u2013uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_07_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Tr\u00ED\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a opta extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice ordf\u00F6rande"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An S\u00E9\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E1sodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eighth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dziewi\u0105ta izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PRESID_VICE_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PLEN_SMALL_06_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zevende kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043B\u0438\u0447\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provizoriski dati"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uachtar\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Tr\u00ED\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_GD_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pi\u0105ta izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresidente"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tribunal Pleno"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dritte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Awla Spe\u010Bjali (e\u017Cami mill-\u0121did)"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Els\u0151 tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pl\u00E9num"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druga izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Primeira Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_GD_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neljas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An C\u00FAigi\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresidente"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Stora avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0441\u043C\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ch\u00E9ad Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Oitava Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rettens plenum"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PLEN_SMALL_06_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nionde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Rechtsmittelkammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvn\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dl\u00EDsheomra speisialta (athbhreithni\u00FA)"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0107e vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "FULL_COURT_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4ike t\u00E4iskogu"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Niende Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmininko pavaduotojas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala S\u00E9ptima"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siebte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sudca rozhoduj\u00FAci o nariaden\u00ED predbe\u017En\u00FDch opatren\u00ED"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u00F3sta izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deveti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grand Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum VI+I"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zevende kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_10_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0107e vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Derde kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sesta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Cuarta ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_05_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PRESID_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "FULL_COURT_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Primera ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ketvirtoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Sexta ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PLEN_SMALL_06_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Full Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dommer i sager om forel\u00F8bige forholdsregler"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_01_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_08_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Premi\u00E8re chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kleines Plenum"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9sident de chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Octava"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03AD\u03BA\u03B1\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala S\u00E9ptima"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "W sk\u0142adzie jednego s\u0119dziego"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Dara Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vizepr\u00E4sident"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kleines Plenum VI+I"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septintoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achtste kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Store Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pre\u0219edinte de camer\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_01_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a opta"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Juez de medidas provisionales"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sechste Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Sexta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PLEN_SMALL_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsednik senata"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kammerpr\u00E4sident"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nyolcadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sesta Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PLEN_SMALL_05_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Primera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160tvrt\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mazs pl\u0113nums VI+III"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_10_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4iskogu"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja ridotta V+II"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0107e pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Toinen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00E1 roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00F3r-Dhl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sud u punom sastavu"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_GD_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Premi\u00E8re chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u043B\u044A\u043A \u043F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C V+II"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Judec\u0103tor unic"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PLEN_SMALL_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_01_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suuri jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenaria"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_GD_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u017Easis plenumas VI+I"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00FCr die Gew\u00E4hrung vorl\u00E4ufigen Rechtsschutzes zust\u00E4ndiger Richter"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Klein plenum VI+I"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "First Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Soudce p\u0159\u00EDslu\u0161n\u00FD pro rozhodov\u00E1n\u00ED o p\u0159edb\u011B\u017En\u00FDch opat\u0159en\u00EDch"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u017Easis plenumas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiesas pl\u0113nums"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetrti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u0171k\u00EDtett teljes \u00FCl\u00E9s VI+I"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peque\u00F1o Pleno V+II"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a patra"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Did\u017Eioji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President tal-Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160e\u0161toji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edb\u011B\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Tr\u00ED\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seconda Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PRESID_VICE_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu kolmas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirm\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Viies koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kahdeksas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fj\u00E4rde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretji raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siebte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lille plenum V+II"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fourth Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sexta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pl\u0113nums"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4ysistunto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piccolo plenum V+II"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PLEN_SMALL_05_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "JUDGE_HEAR" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetvrto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160e\u0161toji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sodnik posameznik"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pierwsza izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Tr\u00ED\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Stora avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#altLabel> "Kammerpr\u00E4sidentin"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Afdelingsformanden"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Astot\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sudac pojedinac"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teljes \u00FCl\u00E9s"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenul restr\u00E2ns VI+III"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seconda Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Date provizorii"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Si\u00F3dma izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B \u043D\u0430 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tweede kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_GD_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BA\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_08_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Puni sastav"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pi\u0105ta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deuxi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u0119dzia orzekaj\u0105cy w przedmiocie \u015Brodk\u00F3w tymczasowych"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ninth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teisingumo Teismo plenarin\u0117 sesija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_GD_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terza Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grand Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u044A\u0440\u0432\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Assembl\u00E9e pl\u00E9ni\u00E8re"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veliko vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otr\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E9tima Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pal\u0101tas priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101js"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9sident de chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fellebbez\u00E9si tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu nelj\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pieni t\u00E4ysistunto 5+2"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu ensimm\u00E4inen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Antroji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vijfde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_08_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u201CPetit plenum\u201D"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sechste erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Small plenary VI+III"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u00F3sta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provisional data"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deviata komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Segunda Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C5ttonde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Domstolens plenum"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepre\u0219edinte"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D3sma izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirm\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Small plenary"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zweite Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wiceprezes"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piekt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-\u0126ames Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President of the Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PRESID_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_02_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Third Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hatodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tielet Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kammerpr\u00E4sident"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente di sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kaheksas koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eln\u00F6khelyettes"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sest\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vorl\u00E4ufige Daten"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4ike t\u00E4iskogu V+IV"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tionde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Velk\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Segunda"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seitsem\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresident"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siedma roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u201CPetit plenum V+IV\u201D"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piata komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CE\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de Sala"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03C1\u03AF\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Decima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjunde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czwarta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sezione delle impugnazioni"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cinqui\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kymmenes jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Den s\u00E6rlige afdeling (fornyet pr\u00F8velse)"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Small plenary VI+I"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-presidente"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CE\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lille plenum VI+III"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0428\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peto pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PRESID_VICE_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ve\u013Ek\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Desmit\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PRESID_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvo pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suurkoda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suuri jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Negyedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tan\u00E1cseln\u00F6k"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6t\u00F6dik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Soudci a gener\u00E1ln\u00ED advok\u00E1ti"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a doua"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erste Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sezione speciale (riesame)"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sodi\u0161\u010De na ob\u010Dni seji"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Negende kamer \u2013 uitgebreid"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kamerpresident"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00EDstop\u0159edseda"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pagaidu noregul\u0113juma tiesnesis"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ceturt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eerste kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala D\u00E9cima"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Troisi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Egyesb\u00EDr\u00F3"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kleines Plenum V+II"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03AE \u03BF\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1 V+IV"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-pr\u00E9sident"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ensimm\u00E4inen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "JUDGE_SINGL" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Primera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Dara Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Juge unique"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Volle samenstelling"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101ja vietnieks"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Troisi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piccolo plenum VI+III"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prv\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Quinta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prima Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deveto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kuues koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-President"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kaheksas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dixi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Seba' Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "FULL_COURT_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4litoimista p\u00E4\u00E4tt\u00E4v\u00E4 tuomari"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Segunda Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Quinta ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septintoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum VI+III"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PRESID_VICE_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "First Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uachtar\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0218edin\u021B\u0103 plenar\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Seacht\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u043B\u044A\u043A \u043F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C VI+I"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syvende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Penktoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0435\u0434\u043C\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L-Ewwel Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Sexta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u043B\u044A\u043A \u043F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C V+IV"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kuues koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veliko vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu toinen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dev\u012Bt\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kleines Plenum V+IV"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsjednik"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Antroji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CC\u03B5\u03B4\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President of the Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dados provis\u00F3rios"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "FULL_COURT_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Els\u0151 tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Oitava Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nagytan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Second Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Avdelningsordf\u00F6randen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predbe\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Leas-Uachtar\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kleines Plenum VI+III"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4ike t\u00E4iskogu VI+I"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alleensprekende rechter"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiende kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seconda Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u038C\u03B3\u03B4\u03BF\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretia komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ceathr\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Im\u0127allef g\u0127al mi\u017Curi provvi\u017Corji"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ch\u00E9ad Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tielet Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predseda komory"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Seacht\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syvende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Astot\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0435\u0434\u043C\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a treia"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pieni t\u00E4ysistunto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de Sala"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "FULL_COURT_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PRESID_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretia komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Syvende Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Velk\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tmien Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tielet Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Za\u010Dasni podatki"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Tercera"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03C1\u03AF\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ob\u010Dna seja"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a treia"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ch\u00E9ad Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenarin\u0117 sesija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sexta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0428\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_09_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prv\u00E1 roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2003-08-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u0142e plenum V+II"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rsta avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4iskogu"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tan\u00E1cseln\u00F6k"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0415\u0434\u0438\u043D\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D \u0441\u044A\u0434\u0438\u044F"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Samosoudce"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219aptea extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mazs pl\u0113nums V+IV"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peque\u00F1o Pleno VI+I"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/prefLabel> "Formation of the Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0414\u0435\u0441\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deseti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sess\u00E3o plen\u00E1ria"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03C1\u03AF\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a \u0219asea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Premi\u00E8re chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Suurkoda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Asepresident"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "JUDGE_HEAR" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vi\u010Bi President"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03C1\u03AF\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pleno"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zesde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dev\u012Bt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160iesta roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03AD\u03C4\u03B1\u03C1\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Potpredsjednik"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4ysistunto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num V+IV"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An tOcht\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laikin\u0105sias apsaugos priemones taikantis teis\u0117jas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_03_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja ridotta VI+I"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nelj\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottava Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siedma komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mazs pl\u0113nums VI+I"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veliki senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Juge des r\u00E9f\u00E9r\u00E9s"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Derde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esimene koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zweite Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PRESID_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neunte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dati provvisori"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u044A\u0440\u0432\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pequeno pleno VI+I"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Did\u017Eioji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fifth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nona Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum V+IV"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u00F3sta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Chambre des pourvois"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sj\u00E4tte avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Third Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PRESID_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Andra avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a treia extins\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03CE\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Derde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D4sma komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "M\u00E1sodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Settima Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terceira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Segunda"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0414\u0435\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiesnesis, kas lietu izskata vienpersoniski"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hatodik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teljes \u00FCl\u00E9s"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_APPEAL_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fjerde Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trzecia izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pequeno pleno V+IV"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num VI+III"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druga izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ensamdomare"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.version.number> "20160921-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siedma komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Petit plenum"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett harmadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terceira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esti raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ideiglenes adatok"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Appelafdelingen"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Cuarta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedm\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Afdelingsformanden"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Varapresidentti"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03AD\u03BC\u03C0\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edseda sen\u00E1tu"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tredje Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Id-Disa' Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achtste kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prv\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5\u03AF\u03B6\u03BF\u03BD\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C5\u03BD\u03B8\u03AD\u03C3\u03B5\u03C9\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B \u043D\u0430 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Is-Sitt Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PLEN_SMALL_06_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litet plenum"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nagytan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160est\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0161\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pi\u0105ta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druga izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice ordf\u00F6rande"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_09_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dritte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E9tima Sec\u00E7\u00E3o Alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pierwsza izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Druh\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041E\u0441\u043C\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Si\u00F3dma izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PLEN_SMALL_06_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pal\u0101tas priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101js"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Small plenary V+IV"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piata roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anden Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Ctvrt\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03C0\u03C1\u03CC\u03B5\u03B4\u03C1\u03BF\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lille plenum"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vijfde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_05_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u0435\u0434\u043C\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Tercera ampliada"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pierwsza izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Single Judge"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottava Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "President tal-Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wielka izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillf\u00E4lliga uppgifter"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Curtea \u00EEn \u0219edin\u021B\u0103 plenar\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Segunda Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_REVIEW_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marea Camer\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dziesi\u0105ta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Huiti\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Jaoston puheenjohtaja"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kohtunik ainuisikuliselt"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirmininko pavaduotojas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Special Chamber (review)"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Els\u0151 tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Apel\u0101cijas pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D3sma izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Si\u00F3dma izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixth Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tribunal de Justicia (Pleno)"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolegijos pirmininkas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03AD\u03C4\u03B1\u03C1\u03C4\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dejta provvi\u017Corja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pre\u0219edinte de camer\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_01_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ch\u00E9ad Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_REVIEW_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teine koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Volle samenstelling"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera special\u0103 (reexaminare)"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litet plenum VI+III"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0417\u0430\u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A-\u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett negyedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirm\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett hetedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pieni t\u00E4ysistunto 6+1"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F8rste Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Septintoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PLEN_SMALL_06_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gran Sala"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u043F\u0435\u0446\u0438\u0430\u043B\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432 (\u043F\u0440\u0435\u0440\u0430\u0437\u0433\u043B\u0435\u0436\u0434\u0430\u043D\u0435)"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PLEN_SMALL_05_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kuues koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0415\u041E\u041A\u041E\u041D\u0427\u0410\u0422\u0415\u041B\u041D\u0418 \u0414\u0410\u041D\u041D\u0418"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nona Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Apellatsioonikoda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_06_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litet plenum V+IV"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum VI+I"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_APPEAL_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Veliki senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Small plenary V+II"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mazs pl\u0113nums V+II"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_07_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Virspal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deuxi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Klein plenum V+II"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Dara Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ir-Raba' Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0218edin\u021B\u0103 plenar\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjette Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vizepr\u00E4sident"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kuudes jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kilencedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tretji senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D6t\u00F6dik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Otr\u0101 pal\u0101ta papla\u0161in\u0101t\u0101 sast\u0101v\u0101"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seventh Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_REVIEW_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kamerpresident"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03B9\u03BA\u03C1\u03AE \u03BF\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1 V+II"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dritte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpredseda"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_03_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teine koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erste Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00FAdny dvor zasadaj\u00FAci v pl\u00E9ne"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Premi\u00E8re chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prezes izby"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0427\u0435\u0442\u0432\u044A\u0440\u0442\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litet plenum VI+I"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dritte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u0159et\u00ED roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quatri\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u201CPetit plenum VI+III\u201D"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num VI+III"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sept\u012Bt\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D3rgano jurisdiccional unipersonal"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03CD\u03C4\u03B5\u03C1\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eerste kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottende Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u0159et\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Negende kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Quinta"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjette Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zweite erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Andra avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u044A\u0440\u0432\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Andra avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmo vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Petit plenum VI+I"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "C\u00FAirt ioml\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_APPEAL_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osm\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u010Dioji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160tvrt\u00E1 roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seventh Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Yhdeks\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Siebte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0427\u0435\u0442\u0432\u044A\u0440\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0448\u0438\u0440\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00E6stformand"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00D4sma roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a zecea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gro\u00DFe Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PRESID_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Avdelningen f\u00F6r \u00F6verklaganden"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u017Easis plenumas V+II"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neuvi\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kasa\u010Dn\u00ED odvolac\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ob\u010Dna seja"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Oitava Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u017Easis plenumas VI+III"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zesde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "L-Ewwel Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Harmadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu kuudes jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piccolo plenum VI+I"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03B2\u03B4\u03BF\u03BC\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E4iskogu"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u0142e plenum VI+III"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsjednik"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Klein plenum VI+III"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00DCheksas koda laiendatud koosseisus"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0435\u0442\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043B\u0438\u0447\u0435\u043D \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nionde avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Koja esimees"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PRESID_VICE_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "PLEN_SMALL_05_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prito\u017Ebeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_05_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Litet plenum V+II"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_02_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4ike t\u00E4iskogu V+II"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Wielka izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2004-11-02" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eighth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neljas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Marea Camer\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenul restr\u00E2ns V+II"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pre\u0219edinte de camer\u0103"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PLEN_SMALL_05_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predseda komory"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anden Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Trzecia izba w sk\u0142adzie powi\u0119kszonym"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039F\u03BB\u03BF\u03BC\u03AD\u03BB\u03B5\u03B9\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Devintoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_05_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u0171k\u00EDtett teljes \u00FCl\u00E9s V+II"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_02_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laikinieji duomenys"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03B2\u03B4\u03BF\u03BC\u03BF \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Octava"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pierwsza izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tiesas pl\u0113nums"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ideiglenes int\u00E9zked\u00E9sr\u0151l hat\u00E1roz\u00F3 b\u00EDr\u00F3"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Anden Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sec\u00E7\u00E3o especial (reaprecia\u00E7\u00E3o)"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mal\u00E9 pl\u00E9num VI+I"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Penktoji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uachtar\u00E1n"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera \u00EEnt\u00E2i"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fjerde Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu viides jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F8rste Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gran Sala"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "FULL_COURT_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E1t\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Podpredsednik"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kib\u0151v\u00EDtett \u00F6t\u00F6dik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Femte Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Posebno vije\u0107e (preispitivanje)"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepre\u0219edinte"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a opta"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ketvirtoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Teljes \u00FCl\u00E9s"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Virspal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_05_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tmien Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0388\u03BD\u03B1\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolmas koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u010Dioji i\u0161pl\u0117stin\u0117 kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Piccolo plenum V+IV"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vierde kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Antroji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deviata roz\u0161\u00EDren\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u038C\u03B3\u03B4\u03BF\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Assembl\u00E9e pl\u00E9ni\u00E8re"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PLEN_SMALL_05_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a noua"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160tvrt\u00E1 komora"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu seitsem\u00E4s jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u0107e vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F6rsta avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pl\u00E9num"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pirm\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_01_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Dara Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00FCnfte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sj\u00E4tte avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peti raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tribunal Pleno"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2004-11-02" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "JUDGE_SINGL" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fifth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Primeira Sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_06_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#altLabel> "Kammerpr\u00E4sidentin"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_10_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "First Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Full Court"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugo pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laajennettu kahdeksas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fj\u00E4rde avdelningen i ut\u00F6kad sammans\u00E4ttning"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixi\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedmi raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terza Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetrti senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nyolcadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u010Dioji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sechste Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "PLEN_SMALL_05_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dev\u00E1t\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esimene koda"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Negyedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a patra"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An C\u00FAigi\u00FA Dl\u00EDsheomra"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Neuvi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Toinen jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenul restr\u00E2ns VI+I"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PLEN_SMALL_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PLEN_SMALL_06_03_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "FULL_COURT_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Seacht\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hetedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tenth Chamber"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Gro\u00DFe Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedm\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Terza Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugi senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5\u03AF\u03B6\u03BF\u03BD\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C5\u03BD\u03B8\u03AD\u03C3\u03B5\u03C9\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Harmadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tre\u010Dioji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Astot\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seduta plenarja ridotta V+IV"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvn\u00ED sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2004-11-02" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Settima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "PLEN_SMALL_05_04_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2004-11-02" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum VI+III"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresidente"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predsednik senata"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetvrto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tweede kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u017Dalbeno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Izba odwo\u0142awcza"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-\u0126ames Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edseda sen\u00E1tu"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03AD\u03BC\u03C0\u03C4\u03BF \u03C0\u03B5\u03BD\u03C4\u03B1\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03C4\u03BC\u03AE\u03BC\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ottende Udvidede Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_02_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101ja vietnieks"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "An Ceathr\u00FA Dl\u00EDsheomra, Comhdh\u00E9anamh M\u00E9adaithe"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Cetrti raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erste erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u043B\u044A\u043A \u043F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum V+IV"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sz\u0171k\u00EDtett teljes \u00FCl\u00E9s VI+III"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Eerste kamer"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deuxi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Harmadik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u039C\u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03B5\u03BB\u03AD\u03C2 \u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BF"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vicepresidente"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Fj\u00E4rde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_10_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "De\u0161imtoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Grande Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peque\u00F1o Pleno VI+III"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u201CPetit plenum V+II\u201D"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "V\u00E4ike t\u00E4iskogu VI+III"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_VICE_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vice-President"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dl\u00EDsheomra Achomhairc"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Seconda Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Achte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Mali plenum V+II"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tribunal de Primera Instancia (Pleno)"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sjette Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kuudes jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kahdeksas jaosto"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_03_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041C\u0430\u043B\u044A\u043A \u043F\u043B\u0435\u043D\u0443\u043C VI+III"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Second Chamber, Extended Composition"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Hetedik tan\u00E1cs"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenum"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sedm\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sodnik za za\u010Dasne odredbe"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_08_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Osmo pro\u0161ireno vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Erikoda (uuesti l\u00E4bivaatamine)"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u00C5ttonde avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_06_01_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lille plenum VI+I"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_EXTD_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u044A\u0434\u0438\u044F \u043F\u043E \u043E\u0431\u0435\u0437\u043F\u0435\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u043E"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Breitheamh aonair"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_GD_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a cincea"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_07_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Settima Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Id-Disa\u2019 Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Giudice dei procedimenti sommari"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_GD_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_GD_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Andra avdelningen"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> <http://www.w3.org/2002/07/owl#versionInfo> "20160921-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sest\u0101 pal\u0101ta"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quarta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tieni Awla"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u010Ctvrt\u00FD roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prvn\u00ED roz\u0161\u00ED\u0159en\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tielet Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sala Novena"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ma\u017Easis plenumas V+IV"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Peque\u00F1o Pleno"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00FCnfte erweiterte Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u00E1t\u00FD sen\u00E1t"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_03_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_EXTD_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Awla tal-Appell"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_08_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_02_F" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_09_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dziewi\u0105ta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sixi\u00E8me chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_03_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_03_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Poseben senat (preverjanje)"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C1\u03B9\u03BD\u03AC \u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Penktoji kolegija"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kolegijos pirmininkas"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Afdelingsformanden"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "It-Tieni Awla Esti\u017Ca"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Plenul restr\u00E2ns"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1988-01-01" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_SINGL> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "JUDGE_SINGL" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_05_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lille plenum V+IV"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Cinqui\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Odvolac\u00ED sen\u00E1t"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quatri\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B \u043D\u0430 \u0441\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_T> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "FULL_COURT_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_06_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0160esto vije\u0107e"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Deuxi\u00E8me chambre \u00E9largie"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Judec\u0103tor delegat cu luarea m\u0103surilor provizorii"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datos provisionales"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sonra\u00ED sealadacha"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "PRESID_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_09_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nona Sec\u00E7\u00E3o alargada"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "CHAMB_02_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Czwarta izba"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zweite Kammer"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_04_T> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "CHAMB_EXTD_04_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_REVIEW_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "S\u00E4rskild avdelning (ompr\u00F6vning)"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_C> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "CHAMB_01_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pal\u0101tas priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101js"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_05_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sezione"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "FULL_COURT_C" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pr\u00E9sident de chambre"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_02_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Camera a doua"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Klein plenum"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_T> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "CHAMB_08_T" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/JUDGE_HEAR> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ajutisi meetmeid kohaldav kohtunik"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_APPEAL_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0421\u044A\u0441\u0442\u0430\u0432 \u043F\u043E \u0436\u0430\u043B\u0431\u0438\u0442\u0435"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_02_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Drugi raz\u0161irjeni senat"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_04_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PLEN_SMALL_C> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "1952-07-24" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/FULL_COURT_F> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Posiedzenie w pe\u0142nym sk\u0142adzie"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_01_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "F\u00F8rste Afdeling"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_EXTD_05_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Quinta Sezione ampliata"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/PRESID_T> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Presidente de sec\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/formjug/CHAMB_08_C> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Huiti\u00E8me chambre"@fr .

