<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dejta provvi\u017Corja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dados provis\u00F3rios"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Der er ikke anvendt kriterier vedr\u00F8rende adgangsmuligheder for personer med handicap, fordi udbuddet ikke er beregnet til at blive anvendt af fysiske personer"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-09-18" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Des crit\u00E8res d\u2019accessibilit\u00E9 pour les personnes handicap\u00E9es sont appliqu\u00E9s"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://www.w3.org/2002/07/owl#versionInfo> "20201216-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A fogyat\u00E9koss\u00E1ggal \u00E9l\u0151 szem\u00E9lyekre vonatkoz\u00F3, akad\u00E1lymentes\u00EDt\u00E9si krit\u00E9riumok nincsenek be\u00E9p\u00EDtve az al\u00E1bbi indokl\u00E1s szerint"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zug\u00E4nglichkeitskriterien f\u00FCr Menschen mit Behinderungen wurden ber\u00FCcksichtigt"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A3\u03C5\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BB\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03BD\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BA\u03C1\u03B9\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03B1 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03B2\u03B1\u03C3\u03B9\u03BC\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B1 \u03AC\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C0\u03B7\u03C1\u03AF\u03B5\u03C2"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sonra\u00ED sealadacha"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Non sono compresi criteri di accessibilit\u00E0 per le persone con disabilit\u00E0 perch\u00E9 l'oggetto dell'appalto non \u00E8 destinato all'uso da parte di persone fisiche"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Predbe\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prieinamumo ne\u012Fgaliesiems kriterijai ne\u012Ftraukti d\u0117l \u0161i\u0173 prie\u017Eas\u010Di\u0173"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Voorlopige gegevens"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillg\u00E4nglighetskriterier f\u00F6r personer med funktionsneds\u00E4ttning ing\u00E5r"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "T\u00E1 crit\u00E9ir inrochtaineachta do dhaoine faoi mh\u00EDchumas ar \u00E1ireamh"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kriterien f\u00FCr die Zug\u00E4nglichkeit f\u00FCr Menschen mit Behinderungen wurden nicht ber\u00FCcksichtigt, da die Beschaffung nicht f\u00FCr die Nutzung durch nat\u00FCrliche Personen vorgesehen ist"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Accessibility criteria for persons with disabilities are included"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ri\u00E1 pr\u00EDstupnosti pre osoby so zdravotn\u00FDm postihnut\u00EDm s\u00FA zahrnut\u00E9"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vammaisia koskevat esteett\u00F6myysvaatimukset on otettu huomioon"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-09-18" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Alustavat tiedot"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Des crit\u00E8res d\u2019accessibilit\u00E9 pour les personnes handicap\u00E9es ne sont pas appliqu\u00E9s parce que le march\u00E9 n\u2019est pas destin\u00E9 aux personnes physiques"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ri\u00E1 pr\u00EDstupnosti pre osoby so zdravotn\u00FDm postihnut\u00EDm nie s\u00FA zahrnut\u00E9, ke\u010F\u017Ee z\u00E1kazka nie je ur\u010Den\u00E1 na pou\u017Eitie fyzick\u00FDmi osobami"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "No se incluyen criterios de accesibilidad para las personas con discapacidad porque la contrataci\u00F3n no est\u00E1 destinada a ser utilizada por personas f\u00EDsicas"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sono compresi criteri di accessibilit\u00E0 per le persone con disabilit\u00E0"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Puuetega inimeste juurdep\u00E4\u00E4sukriteeriume ei ole lisatud j\u00E4rgmise p\u00F5hjendusega"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prieinamumo ne\u012Fgaliesiems kriterijai ne\u012Ftraukti, nes nenumatyta, kad pirkimo objektas bus naudojamas fizini\u0173 asmen\u0173"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Laikinieji duomenys"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provisional data"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Zug\u00E4nglichkeitskriterien f\u00FCr Menschen mit Behinderungen wurden mit folgender Begr\u00FCndung nicht ber\u00FCcksichtigt"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "n-inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ria p\u0159\u00EDstupnosti pro osoby s posti\u017Een\u00EDm jsou zahrnuta"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Lisatud on puuetega inimeste juurdep\u00E4\u00E4sukriteeriumid"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u03A0\u03C1\u03BF\u03C3\u03C9\u03C1\u03B9\u03BD\u03AC \u03B4\u03B5\u03B4\u03BF\u03BC\u03AD\u03BD\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Os crit\u00E9rios de acessibilidade para as pessoas com defici\u00EAncia est\u00E3o inclu\u00EDdos"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kryteria dost\u0119pno\u015Bci dla os\u00F3b niepe\u0142nosprawnych nie zosta\u0142y uwzgl\u0119dnione, poniewa\u017C przedmiot zam\u00F3wienia nie jest przeznaczony dla os\u00F3b fizycznych"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-kriterji ta\u2019 a\u010B\u010Bessibbilt\u00E0 g\u0127all-persuni b\u2019di\u017Cabbilt\u00E0 ma jkunux inklu\u017Ci min\u0127abba li l-akkwist ma jkunx ma\u0127sub g\u0127all-u\u017Cu minn persuni fi\u017Ci\u010Bi"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u0113riji par pieejam\u012Bbu person\u0101m ar invalidit\u0101ti nav iek\u013Cauti ar \u0161\u0101du pamatojumu"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Er zijn criteria opgenomen inzake de toegankelijkheid voor personen met een handicap"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Os crit\u00E9rios de acessibilidade para as pessoas com defici\u00EAncia n\u00E3o est\u00E3o inclu\u00EDdos, com a seguinte justifica\u00E7\u00E3o"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uvjeti pristupa\u010Dnosti za osobe s invaliditetom nisu uzeti u obzir jer javna nabava nije namijenjena fizi\u010Dkim osobama"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Za\u010Dasni podatki"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Accessibility criteria for persons with disabilities are not included with the following justification"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dane tymczasowe"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043E\u0441\u0442\u044A\u043F\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043B\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u0441 \u0443\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u043D\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0435\u043D\u0438, \u0430 \u043E\u0431\u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0441\u043B\u0435\u0434\u043D\u0430\u0442\u0430"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Datos provisionales"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041A\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043E\u0441\u0442\u044A\u043F\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043B\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u0441 \u0443\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F \u043D\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0435\u043D\u0438, \u0437\u0430\u0449\u043E\u0442\u043E \u043F\u043E\u0440\u044A\u0447\u043A\u0430\u0442\u0430 \u043D\u0435 \u0435 \u043F\u0440\u0435\u0434\u043D\u0430\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u043F\u043E\u043B\u0437\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043E\u0442 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438 \u043B\u0438\u0446\u0430"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vorl\u00E4ufige Daten"@de .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Non sono compresi criteri di accessibilit\u00E0 per le persone con disabilit\u00E0 con la giustificazione seguente"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03BD \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BB\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03BD\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BA\u03C1\u03B9\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03B1 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03B2\u03B1\u03C3\u03B9\u03BC\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B1 \u03AC\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C0\u03B7\u03C1\u03AF\u03B5\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C4\u03B7\u03BD \u03B1\u03BA\u03CC\u03BB\u03BF\u03C5\u03B8\u03B7 \u03B1\u03B9\u03C4\u03B9\u03BF\u03BB\u03CC\u03B3\u03B7\u03C3\u03B7"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillg\u00E4nglighetskriterier f\u00F6r personer med funktionsneds\u00E4ttning ing\u00E5r inte eftersom upphandlingen inte \u00E4r avsedd att anv\u00E4ndas av fysiska personer"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "n-inc-just" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u041D\u0415\u041E\u041A\u041E\u041D\u0427\u0410\u0422\u0415\u041B\u041D\u0418 \u0414\u0410\u041D\u041D\u0418"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Esialgsed andmed"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/prefLabel> "Accessibility"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Der er anvendt kriterier vedr\u00F8rende adgangsmuligheder for personer med handicap"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A fogyat\u00E9koss\u00E1ggal \u00E9l\u0151 szem\u00E9lyekre vonatkoz\u00F3, akad\u00E1lymentes\u00EDt\u00E9si krit\u00E9riumok be vannak \u00E9p\u00EDtve"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "n-inc-just" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "n-inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillg\u00E4nglighetskriterier f\u00F6r personer med funktionsneds\u00E4ttning ing\u00E5r inte med f\u00F6ljande motivering"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0412\u043A\u043B\u044E\u0447\u0435\u043D\u0438 \u0441\u0430 \u043A\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0434\u043E\u0441\u0442\u044A\u043F\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043B\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u0441 \u0443\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u043D\u0438\u044F"@bg .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Uvjeti pristupa\u010Dnosti za osobe s invaliditetom nisu uzeti u obzir zbog sljede\u0107eg obrazlo\u017Eenja"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Prieinamumo ne\u012Fgaliesiems kriterijai \u012Ftraukti"@lt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ri\u00E1 pr\u00EDstupnosti pre osoby so zdravotn\u00FDm postihnut\u00EDm nie s\u00FA zahrnut\u00E9 s nasleduj\u00FAcim od\u00F4vodnen\u00EDm"@sk .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "n-inc-just" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "n-inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Accessibility criteria for persons with disabilities are not included because the procurement is not intended for use by natural persons"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Des crit\u00E8res d\u2019accessibilit\u00E9 pour les personnes handicap\u00E9es ne sont pas appliqu\u00E9s avec la justification suivante"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Se incluyen criterios de accesibilidad para las personas con discapacidad"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Privremeni podaci"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Dati provvisori"@it .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/deprecated> "false" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "n-inc-just" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "No se incluyen criterios de accesibilidad para las personas con discapacidad por la siguiente justificaci\u00F3n"@es .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://publications.europa.eu/resource/authority/op-code> "OP_DATPRO" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "n-inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vklju\u010Deni so pogoji dostopnosti za invalidne osebe"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ria p\u0159\u00EDstupnosti pro osoby s posti\u017Een\u00EDm nejsou zahrnuta s n\u00E1sleduj\u00EDc\u00EDm od\u016Fvodn\u011Bn\u00EDm"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pogoji dostopnosti za invalidne osebe niso vklju\u010Deni iz naslednjih razlogov"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Pogoji dostopnosti za invalidne osebe niso vklju\u010Deni, ker predmet javnega naro\u010Dila ni namenjen temu, da bi ga uporabljale fizi\u010Dne osebe"@sl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Donn\u00E9es provisoires"@fr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Sunt incluse criterii de accesibilitate pentru persoanele cu handicap"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kryteria dost\u0119pno\u015Bci dla os\u00F3b niepe\u0142nosprawnych nie zosta\u0142y uwzgl\u0119dnione z uwagi na poni\u017Csze uzasadnienie"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/start.use> "2019-09-18" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-kriterji ta\u2019 a\u010B\u010Bessibbilt\u00E0 g\u0127all-persuni b\u2019di\u017Cabbilt\u00E0 ma jkunux inklu\u017Ci bil-\u0121ustifikazzjoni li \u0121ejja"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Puuetega inimeste juurdep\u00E4\u00E4sukriteeriume pole lisatud, sest hange ei ole m\u00F5eldud kasutamiseks f\u00FC\u00FCsilistele isikutele"@et .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Midlertidige data"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Kryteria dost\u0119pno\u015Bci dla os\u00F3b niepe\u0142nosprawnych zosta\u0142y uwzgl\u0119dnione"@pl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Er zijn geen criteria opgenomen inzake de toegankelijkheid voor personen met een handicap, omdat de aanbesteding niet bestemd is voor gebruik door natuurlijke personen"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.version.number> "20201216-0" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u0113riji par pieejam\u012Bbu person\u0101m ar invalidit\u0101ti nav iek\u013Cauti, jo iepirkums nav paredz\u0113ts fizisk\u0101m person\u0101m"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ir iek\u013Cauti krit\u0113riji par pieejam\u012Bbu person\u0101m ar invalidit\u0101ti"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "A fogyat\u00E9koss\u00E1ggal \u00E9l\u0151 szem\u00E9lyekre vonatkoz\u00F3, akad\u00E1lymentes\u00EDt\u00E9si krit\u00E9riumok nincsenek be\u00E9p\u00EDtve, mivel a beszerz\u00E9st nem fogj\u00E1k term\u00E9szetes szem\u00E9lyek haszn\u00E1lni"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nu sunt incluse criterii de accesibilitate pentru persoanele cu handicap, din urm\u0103torul motiv"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "P\u0159edb\u011B\u017En\u00E9 \u00FAdaje"@cs .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://purl.org/dc/elements/1.1/identifier> "inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00EDl crit\u00E9ir inrochtaineachta do dhaoine faoi mh\u00EDchumas ar \u00E1ireamh ar na c\u00FAiseanna seo a leanas"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "\u0394\u03B5\u03BD \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BB\u03B1\u03BC\u03B2\u03AC\u03BD\u03BF\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BA\u03C1\u03B9\u03C4\u03AE\u03C1\u03B9\u03B1 \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03B2\u03B1\u03C3\u03B9\u03BC\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B1 \u03AC\u03C4\u03BF\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B1\u03BD\u03B1\u03C0\u03B7\u03C1\u03AF\u03B5\u03C2 \u03B5\u03C0\u03B5\u03B9\u03B4\u03AE \u03B7 \u03C0\u03C1\u03BF\u03BC\u03AE\u03B8\u03B5\u03B9\u03B1 \u03B4\u03B5\u03BD \u03C0\u03C1\u03BF\u03BF\u03C1\u03AF\u03B6\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03AC \u03C0\u03C1\u03CC\u03C3\u03C9\u03C0\u03B1"@el .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ideiglenes adatok"@hu .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/op-code> "inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nu sunt incluse criterii de accesibilitate pentru persoanele cu handicap, deoarece achizi\u021Biile nu sunt destinate a fi utilizate de c\u0103tre persoane fizice"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "N\u00EDl crit\u00E9ir inrochtaineachta do dhaoine faoi mh\u00EDchumas ar \u00E1ireamh mar n\u00EDl an sol\u00E1thar beartaithe lena \u00FAs\u00E1id ag daoine n\u00E1d\u00FArtha"@ga .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Tillf\u00E4lliga uppgifter"@sv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vammaisia koskevia esteett\u00F6myysvaatimuksia ei ole otettu huomioon, koska hankintaa ei ole tarkoitettu luonnollisten henkil\u00F6iden k\u00E4ytt\u00F6\u00F6n"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "U obzir su uzeti uvjeti pristupa\u010Dnosti za osobe s invaliditetom"@hr .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Il-kriterji ta\u2019 a\u010B\u010Bessibbilt\u00E0 g\u0127all-persuni b\u2019di\u017Cabbilt\u00E0 huma inklu\u017Ci"@mt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Provizoriski dati"@lv .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label> "Accessibility"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/table.id> "accessibility" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Der er ikke anvendt kriterier vedr\u00F8rende adgangsmuligheder for personer med handicap med f\u00F8lgende begrundelse"@da .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Er zijn geen criteria opgenomen inzake de toegankelijkheid voor personen met een handicap, om de volgende reden"@nl .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc-just> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vammaisia koskevia esteett\u00F6myysvaatimuksia ei ole otettu huomioon seuraavin perustein"@fi .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/inc> <http://publications.europa.eu/ontology/authority/authority-code> "inc" .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/OP_DATPRO> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Date provizorii"@ro .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Accessibility"@en .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Os crit\u00E9rios de acessibilidade para as pessoas com defici\u00EAncia n\u00E3o est\u00E3o inclu\u00EDdos porque o contrato n\u00E3o se destina a pessoas singulares"@pt .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> .
<http://publications.europa.eu/resource/authority/accessibility/n-inc> <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Krit\u00E9ria p\u0159\u00EDstupnosti pro osoby s posti\u017Een\u00EDm nejsou zahrnuta, nebo\u0165 zak\u00E1zka nen\u00ED ur\u010Dena k pou\u017Eit\u00ED fyzick\u00FDmi osobami"@cs .

